唔好再叫前線撒 係要諗點幫佢地走！

前線唔撒你叫佢撒都冇咩用 但係要諗點幫佢地
唔好走晒 唔上前線既點都搵人留西鐵站 有咩要去幫落單既手足！

推！認同！

宜家得番西鐵元朗站一條退路??

推 快啲諗計 我冇帶gear 而家行完街係西鐵

最緊要保障撤退路線

冷氣軍師要幫手搵路

唔好旺角出，唔好熱門站出，換衫換衫換衫換衫

係元朗站，諗緊好唔好返天水圍行返轉頭

尊敬的示威者們，你示威的目的與效果已經達到了。
感謝你們。
千萬不要受挑撥，希望你們盡快地、安全地離場。

聽新聞，得番西鐵走

想退嘅都留喺西鐵站，行返入行人路做勢。

完全唔怕黑警亂嚟

朗屏站，行上水廣場順住天橋行就到

搵人開定路 萬一班手足撒 要即刻引路

推！！！！

元朗廣場

大家準備反包圍
重演928

1805。更新地圖。
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 禮修村站：K66，附近有紅Van。
2. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
3. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車。）

如果唔想行，休息站地點：

車手：@hkuber、@bignewsmaterial、@SportsDay727

而家係西鐵下面

要情報
要走佢地識走

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。

！！！不是錦光堂！！！

本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

位置近雞地 白約翰中學

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室

如有疑問歡迎聯絡本人。

點反 路線呢？反包圍後又點？

現場有冇通訊既手足

啲狗休息緊 可能等增援

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

元西朗屏站
沿朗天路入天水圍

西鐵原線正常行車 18：15

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌那星 好撚肚餓 唔係想由前線走一次去到西鐵既路 睇睇

民氣已在我們那邊，不作無謂犧牲！
我們說，不被補嘛！
班畜牲受壓，遲早收皮！
明天遮打！

其實你後面啲人走前邊就會跟住走 只係你要走嗰時講聲俾前邊聽 但係依家又要走咩

借屋企人回po
好心你地咪撚係咁叫人走 我係和非理唔敢衝但唔代表唔敢企起到支持前線
一邊散另外仲果幾邊手足就會比人圍
你地咁撚樣係害死班兄弟

PUSH

推

我有啲怕啲白衫又係元朗西鐵站搞事
家陣得一條路比人伏班義士好唔著數

Agger

1817再次更新地圖
行路：
1. 往朗屏方向。
2. 向西經朗天路去天水圍。
3. 向西行去洪水橋。
4. 東行錦田。

搭車：
元朗/朗屏MTR。
峻巒：小巴。
-
巴士：
1. 紅毛橋站：
268M往荃灣方向。
76K都係喺呢邊搭，去到上水。
2. 朗屏邨總站：
68M 68A 968 268C
（68M不經博愛。山水樓上車。）

元朗散水路線

其實絕對有咁既可能 有冇元朗係屋企既手足可以監視住

西鐵暢通
明天再見

推！

元朗西鐵站係維一出口，撤

光復香港 時代革命

推
Be water!

元朗西鐵免費入閂
天水圍西鐵免費出閂
去到天水圍轉車出市區